和平抗爭撚諗住下次絕食定唱歌?

過左琴日就話咩支持武裝

唔好話你地無遠見?

今天我
以歌聲擊倒政府

仲分化屌你老尾
殺到埋身喇，團結啦